再見wfh，政府：疫情將近完結 下周一起開始恢復服務

疫情完了 大家可以放低口罩繼續返工

If you can business as usual, you can election as usual.